［百屌成材］No Man’s Sky: Exo Mech Update

已經唔記得第幾次免費更新

都算係咁 唔係拍拍籮柚走左去 重KEEP住做好隻GAME

好耐冇開過game

依家隻game先似樣
起碼同fd玩都幾過癮

睇得出團隊係有心搞隻game，佢應該太早比人迫住推出，無奈地而家對佢冇左岩出個種熱誠，好基會開黎玩，如果佢選擇而家先推出應該上神作